吸啖煙，呼出黎🚬煩惱盡除

六常猜想：降低合法吸煙年齡可減低青年自殺率

吾好食啦 我都戒緊

咩煩惱都噴曬出黎，好似煙咁樣消散...
吾你

無用 過一陣又起癮 食又死吾食又死
越食越多 到時揾著自己麻煩

做人咁無聊
唔食煙都唔知有咩好做

你有冇試過同女朋友你一啖我一啖咁輪流食？我覺得好浪漫。
結婚時食返枝合巹煙，以煙代酒。

🚬🚬🚬得閒望下包裝上面啲廣告又幾過癮

曾經有試過 我明你的意思
不過一個人食就無意思
唉

唉

Agger
吸煙足以致命
根本係我夢想黎
見到隻骷髏骨就開心

食電子煙啦

咪教壞細路啦 知唔知幾多小學生上連登

返工咁攰 屋企又唔食得
係樓下坐底食枝煙 享受下一個人既時間
做人好攰

唔中意啲人食煙

你吾鐘意關禾鬼事咩
我鐘意食煙就得拉=,=

梳lor =_="

=,= Ching 所言sum是

插入去 抽出來 煩惱盡除

老漢推車

唔想食
但係同fd出街好難唔食
食嗰十分鐘係幾爽就真嘅